[突發] 宇宙Gem 戴頭盔、黑色口罩支持香港人

推

金鏈

舊文不推

進字failed

估唔到

大明星支持

張相幾耐之前？

呢張圖搞到呀漿喺微博比人批鬥

好似都係今年

唔反牙漿了

張相係今年一月po

其實佢冇支持警察冇做旗手，自己有自己賺錢
點解要咁做鳩佢? 逼人發聲明選立場
香港嘅敵人仲少咩

屌。